{ "translations": {
    "Your client is not authorized to connect. Please inform the administrator of your client." : "您的客戶端無連線授權。請通知您客戶端的管理員。",
    "Your client is expired. Please inform the administrator of your client." : "您的客戶端已過期。請通知您客戶端的管理員。",
    "The received redirect URI is not accepted to connect. Please inform the administrator of your client." : "所收到之重新導向 URI 不被連線所接受。請通知您的客戶端管理員。",
    "The user is not a member of the groups defined for the client. You are not allowed to retrieve a login token." : "使用者不是客戶端定義的群組成員。您無權擷取登入權杖。",
    "A failure during JWT creation occured. Please inform the administrator of your client." : "JWT 建立時發生問題。請通知您的客戶端管理員。",
    "Your redirect URL needs to be a full URL for example: https://yourdomain.com/path" : "您的重新導向 URL 必須為完整的 URL，例如：https://yourdomain.com/path",
    "Code Authorization Flow" : "代碼授權流程",
    "Code & Implicit Authorization Flow" : "代碼與隱含授權流程",
    "OpenID Connect Provider" : "OpenID 連結提供者",
    "OIDC Identity Provider" : "OIDC 身分驗證提供者",
    "Nextcloud as OpenID Connect Identity Provider" : "Nextcloud 作為 OpenID Connect 身分驗證提供者",
    "Nextcloud as OpenID Connect Identity Provider\n\nWith this app you can use Nextcloud as OpenID Connect Identity Provider. If other services\nare configured correctly, you are able to access those services with your Nextcloud login.\n\nFull documentation can be found at:\n\n- [User Documentation](https://github.com/H2CK/oidc/wiki#user-documentation)\n- [Developer Documentation](https://github.com/H2CK/oidc/wiki#developer-documentation)" : "Nextcloud 作為 OpenID Connect 身分驗證提供者\n\n有了這個應用程式，您可以使用 Nextcloud 作為 OpenID Connect 身分提供者。 如果其他服務\n組態正確，您可以使用 Nextcloud 登入存取這些服務。完整的文件可以在以下位置找到：\n\n- [使用者文件](https://github.com/H2CK/oidc/wiki#user-documentation)\n- [開發人員文件](https://github.com/H2CK/oidc/wiki#developer-documentation)",
    "Avatar" : "頭像",
    "Address" : "地址",
    "Phone" : "電話",
    "Website" : "網站",
    "OpenID Connect allows to authenticate at external services with {instanceName} user accounts." : "OpenID Connect 允許使用 {instanceName} 使用者帳戶在外部服務上進行身分驗證。",
    "OpenID Connect clients" : "OpenID Connect 用戶端",
    "Settings" : "設定",
    "Public Key" : "公鑰",
    "Add client" : "新增客戶端",
    "Name" : "名稱",
    "Redirection URI" : "重新導向 URI",
    "Select Signing Algorithm" : "選取簽章演算法",
    "Select Type" : "選取類型",
    "Confidential" : "機密",
    "Public" : "公開",
    "Add" : "新增",
    "List of clients" : "客戶端清單",
    "Token Expire Time" : "權杖逾期時間",
    "Select Token Expire Time" : "選取權杖逾期時間",
    "5 minutes" : "5分鐘",
    "10 minutes" : "10分鐘",
    "15 minutes" : "15分鐘",
    "30 minutes" : "30 分鐘",
    "60 minutes" : "60 分鐘",
    "Refresh Token Expire Time" : "重新整理權杖的過期時間",
    "Select Refresh Token Expire Time" : "選取重新整理權杖的過期時間",
    "12 hours" : "12小時",
    "1 day" : "1天",
    "7 days" : "7天",
    "Never" : "永不",
    "Dynamic Client Registration" : "動態客戶端註冊",
    "Enable or disable Dynamic Client Registration" : "啟用或停用動態客戶端註冊",
    "Select to enable/disable the Dynamic Client Registration" : "選取以啟用/停用動態客戶端註冊",
    "Disable" : "停用",
    "Enable" : "啟用",
    "Email Verified Flag" : "電子郵件驗證旗標",
    "Source for email verified flag in token" : "在權杖中電子郵件已驗證旗標的來源",
    "Select behaviour for setting email verified flag" : "選取設定電子郵件驗證旗標的行為",
    "Use Nextcloud account information" : "使用 Nextcloud 帳號資訊",
    "Set to always verified" : "設定為一律驗證",
    "Allow User Settings" : "允許使用者設定",
    "Define if user can make own user specific changes to settings" : "定義使用者是否可以變更個人設定",
    "Select if user is able to modify user specific settings" : "如果使用者可以修改個人設定，請選取此項",
    "User cannot edit any settings" : "使用者無法編輯任何設定",
    "User can edit settings" : "使用者可以編輯設定",
    "Restrict User Information" : "限制使用者資訊",
    "Removed information from ID token and userinfo endpoint" : "已從 ID 權杖與使用者資訊端點移除資訊",
    "Select information to be omitted" : "選取要省略的資訊",
    "Accepted Logout Redirect URIs" : "接受的登出重新導向 URI",
    "Add Redirection URI" : "新增重新導向 URI",
    "Regenerate Keys" : "重新生成密鑰",
    "OpenID Connect allows to authenticate at external services with your user account." : "OpenID Connect 允許使用您的使用者帳號在外部服務上進行身分驗證。",
    "All settings for the login at other services are managed by your administrator." : "所有在其他服務上的登入設定均由您的管理員管理。",
    "Restrict Personal Information" : "限制個人資訊",
    "OpenID Connect Redirect" : "OpenID Connect 重新導向",
    "Delete" : "刪除",
    "Client Identifier" : "客戶端識別",
    "Secret" : "密碼",
    "Show client secret" : "顯示客戶端密碼",
    "-- NONE --" : "-- 無 --",
    "Signing Algorithm" : "簽章演算法",
    "Type" : "類型",
    "Flows" : "流程",
    "Flows allowed to be used with the client." : "允許使用客戶端的流程。",
    "Access Token Type" : "存取權杖類型",
    "Opaque Access Token" : "不透明的存取權杖",
    "JWT Access Token (RFC9068)" : "JWT 存取權杖 (RFC9068)",
    "Limited to Groups" : "限於群組",
    "Only users in one of the following groups are allowed to use the client." : "僅允許以下群組之一的使用者使用客戶端。",
    "Groups allowed to use the client." : "允許使用客戶端的群組。",
    "Allowed Scopes" : "允許的範圍",
    "Save allowed scopes" : "儲存允許的範圍",
    "Save" : "儲存",
    "Define the allowed scopes for the client separated by a whitespace, e.g. openid profile roles. Do not enter any value to allow all scopes." : "定義客戶端的允許範圍，以空格分隔，例如：openid profile roles。若允許所有範圍，請不要輸入任何值。",
    "Email Selection" : "電子郵件選取",
    "Save email selection regex" : "儲存電子郵件選取正規表示式",
    "Usually the primary email address is used during OpenID control flows. If you wish to use other email adresses (defined as secondary email address in personal settings) you could define a regular expression for selecting the used email address. E.g. .*@domain.tld" : "通常在 OpenID 控制流程中會使用主要電子郵件地址。若您希望使用其他電子郵件地址（在個人設定中定義為次要電子郵件地址）您可以定義正規表示式來選取使用的電子郵件地址。例如：.*@domain.tld"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}